廣華醫生裝攝影機偷拍女同事換衫 停職被捕

廣華醫院被揭發生偷拍事件！一名年輕外科男醫生涉嫌於職員更衣室內，設置針孔攝影機偷拍兩名妙齡女職員更衣，更明目張膽地將影片傳送至醫院電腦系統，最後被其他使用電腦的醫院職員無意中揭發。醫院管理局確認於本周日(26日)接獲報告，懷疑有職員涉及偷拍行為，院方已報警，涉事男醫生已停職，本周一(27日)被警方拘捕。事件不涉及任何病人。

據悉涉事地點為廣華醫院東翼7樓一間更衣室，一名30歲姓陳的外科男醫生，在今年10月至11月期間，使用針孔攝錄機偷拍兩名分別為23歲及25歲的女文員。有醫院職員在無意間於醫院電腦發現來歷不明影片，看到兩名女職員在不知情下被拍下更衣過程。事後有女職員向上司作出投訴及對事件感到困擾，院方至今收到一宗相關投訴。

經調查後，證實有人於更衣室安裝針孔攝影機，並懷疑誤將攝影機連接至醫院公用電腦，意外地令私密影片「公諸於世」。警方指，初步調查後，於本周一拘捕涉案男子，他涉嫌「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」，已獲保釋候查，下月中旬向警方報到；案件交由油尖警區刑事調查隊跟進。

醫院管理局回應，本月26日下午接獲報告，疑有職員涉及偷拍行為，已即時報警。涉事職員已被院方暫停職務。院方十分重視，已將個案通報聯網及醫院管理局總辦事處，並全力配合警方調查。醫院已舉行員工溝通大會向所屬部門同事講述事件，提供適切支援。

據東網記者現場所見，廣華醫院東翼7樓有3個病房，包括男外科病房、燒傷病房及內視鏡檢查中心。該層更衣室門外設有密碼鎖，外人不能自行進出，門上未有標示限制男性或女性使用。同層的更衣室、潔淨用品室及燒傷治療室的門外均貼有一張新通告，指開門密碼在昨日(29日)已經變更，其他樓層則未見異樣。

咁又一世

有做就抵仆街

有冇巴打計下一個醫生牌值幾錢

咁辛苦做個醫生 咁就88

lm